有手足比人拉左？

淨係影到有個人比成班動物按係地
冇睇到前因 但似係比動物查拉左落電單車
最後比人帶去動物園

Push